有冇返工兄弟逢五廁所都塞車，想屙屎都要來回坐兩三轉？

前題係 5-day 工

一至四返去冇動力做嘢就梗啦，逢五就人人更加冇動力做嘢

逢星期五呢，嗰班扮勤力嘅奴才都冇心機扮勤力啦

結果咪跟風學人玩屙屎囉，咪搞到廁所塞車囉

好心返工就專心做嘢啦，你唔返工唔通返嚟屙屎咩

遲早星期五放隻臭彈係廁所，同你班仆街攬炒